選舉完左了，希望手足們同cc台手足大和解啦

唔好再針對蔣介石(9up)了，佢係許業行伙記黎架咋

疲於奔命

樓主點睇許業行(行囝)

收嗲啦波台走狗

比班波台仔撚到癲左

和解ok？
CC我一點都不懂，你們是專家， 希望大家互相體諒吧

Yes 我地已經識出善意

好令仔，睇佢d相搞到我都濕晒

宜家淨係識回帶同出icon

唔是呱

智商一樣梗是有共鳴，撐左佢都好合理

何仔今日好搶口

report左比個一分仔入黎捉毛🤘

好想畀佢加我名呀😋😋😋😋

大家唔好OT了，今日唔補水

波台狗

頭寒 唔好清算我

我有4張100蚊，你俾1000蚊我找俾你啦